沙田街坊屌狗行動，有少女被捕但無人知咩名

最少一個女仔被捕但啲人問極都無講咩名，應該太驚
直播就播到拉咗，兩，三個街坊

推

有無人識被捕少女，佢驚得濟無講自己咩名呀

2019年8月11日

Push

瀝源?

係啦就係呢個女仔

push